中階三星機，可唔可以用三年唔太lag

你個名答左你，我部s7 用2年已經lag 到hihi

一定唔得，旗艦機先得
所以買Samsung中階機，不如買Oneplus6

冇位？

已reset 過部機都係咁lag

有部s6都未lag，會唔關我唔打機事？

咁我成日打機就真既

iPhone啦
Iphone6s plus準備踏入第三年都只係得小小lag

iphone 7 plus iOS 11好lag
不過iOS 12好似解決咗

我老母用左十個月,唔update 跟機個android
就lag到hihi

而家用左兩年左右, update左一樣係lag 到hihi

Android 機 用2年必定lag
懷疑有植入程式 迫你換新機
我有部2013年嘅sony 洗晒機 只裝一個八達通app都lag到仆街

除左硬件勁，仲要睇rom 寫得順唔順..

買最平既機，再一年換一部

過到一年已經偷笑

我部note3岩岩出果陣買，用到而家都冇乜問題，不過d電就

AND 機旗艦都唔得, LAG機好似係系統計好咁同你打唔打機無關, 二年好盡

成日都比人問電話lag, 我都只會回答換iphone

換完永遠都唔會再問

我用緊 A7（2014年最舊版）用左3年到依加仲用緊
我覺得唔LAG 不過準備轉台

iOS 11
部iphone 7 plus更新咗 iOS 12先順翻，不過正式版會唔會又lag

老母部C5用左一年lag到仆街
問題又多

三年後答你

我孝敬母親嘅 j5 prime 用左年半都未疾
但三年應該唔掂

lag唔lag睇人 有d人慢左d就話lag,有d人慢左d都覺得係lag

回返先 唔打機 上下網應該ok

*慢左d都唔覺得係lag

iOS 11真係出事 身邊好多用iPhone既升到上11都屌晒鬼
不過Android個record係差D
大廠個UI寫到咁重手梗係啦
但係Android 7之後已經好大改善
頂得到支那機既話OnePlus個UI都幾輕量
肯買水貨Pixel係唔lag既首選
唔係就係Android One好似Nokia 7+以上

佢有冇講iOS 11好垃圾好lag

電池老化都會搞到部機慢

iphone以前先會，Android冇呢樣嘢

我部v10會，換左電就順返

我仲好順，你搞左咩黎

省電Mode?

我女朋友果部iphone6s就lag到仆街
我果部就無 大家都三年左右
唔知關唔關我洗過事

唔關事，所以我都係鐘意可以換電嘅電話。

其實3年無論ios定android都唔得架喇
建議買iphone 起碼保值

iOS 幾？

其實依家都唔係差好遠，所以買自己鍾意嘅機仲好，點解要理保唔保值？

11.4

iOS 12真係差好遠，希望佢正式版唔好又lag

我iphone 7 plus用 iOS 11.4都lag，之後升咗iOS 12就冇事

會唔會勁食電

都唔會，感覺好過iOS 11

Ip6s plus 未lag過

iphone se ios 11 lag 到傻 wtsapp 都彈app

升iOS 12